【街霸】地產經紀觀塘爭客 多人互毆大混戰

地產街霸重出江湖。消息指，永泰地產（369）屯門OMA by the Sea，觀塘巧明街100號安盛金融大樓售樓處門外，有地產代理為爭客而大打出手...

往死裏打！

第N屆地產經紀格鬥大會

開單既野，一係橫，一係直
只有仲企得直既人先可以開單

lm

樓價日日破頂 收傭金都收到手軟 打乜鬼丫

樓市唔係好旺GO GO GO咩？

D客爭 AA 買樓咋掛

AA 點解爭客呢？

x2

諗起n年前都有追住部車

追住部車？

爬上車頭玻璃見過未？

中原 VS 美聯 打返場慈善 MMA 啦

MUDA MUDA MUDA

地產狗大部份都藍到仆街

咁橋班地產佬係正保險佬地頭搞事